一人n個你用唔順手嘅fifa球員

1. Patrik Schick
高就幾高 但控球離晒腳 速度又唔係特別快 Finishing 80幾但成日唔中目標
最o咀係我sim game佢都入唔到波
半場打左十幾場入得一球執雞加一個助攻
轉會窗即刻外借去摩納哥
咁就倒左我5900萬落海

2. Leon Bailey
身位好差 成日被干擾 搞到隱形

施丹

所有日本球員

渣古

1. 山齊士
唔夠快冇速度跑得慢 扭波會甩腳

唔識用拿卡
用華dee 耶穌 順手啲

Kane

耶穌勁呀 ，係爭身位

覺得拿卡好慢
華dee最順手
Auba 阿古路 嗰啲唔夠錢未用過

yes
身位係好好
但係身體動作好唔靈活